你地爭氣少少好唔好？美金個價仲低過五月既

D義士出去打生打死
你地㩒個錢都唔撚肯
㩒美金啊屌你老母
㩒美金已經係 零被捕 零受傷 既經濟制裁方法，咁都唔做就快撚返大陸啦！！

推

㩒美金啊屌你老母

我唔想㗎己經全部美金，淨返少少港幣生活費，想唱都無得唱

size=6]㩒美金[/size=6]啊屌你老母

換黃金得唔得，一直坐火箭

唱美金 沽港紙

唔得呀， 個個好似你咁諗，咪谷唔個價lor, 人地冇咗隻眼啊，你洩少少錢都唔制！

黃金用美金黎計價,有咩分別

有無諗過係人民幣問題

推推推

而家係要你攞美金現鈔出黎

721 811

全球市場咁大，應該無咁易郁

黃金比起我年頭買，貴左一成幾啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

本身撳錢嗰一日，中資銀行全數加班，又要追存款，同業拆息標高。 美金匯率上到7.88
依家好似無咗件事咁，匯率又跌返7.84，仲低過反送中前。

係咪有人自拍完就放返銀行，畀銀行賺手續費？

上年係上環買左金粒金戒指早知買多啲

係五大地產商幫手，谷唔起個價
By the way, 侵侵一向想弱美元

已經日日㩒

你唔係以為依度既財力會影響到匯價呀 ....

有早知...

7.88?
係既話聯匯爆左啦